有冇人聽過啲好戇鳩嘅飲食習慣？

例如絲瓜要連皮食
勁撚難食

印狗6點前食晚餐

一路睇pornhub一路食野一路打飛機
利申成日咁做

食薑

尊重拉

奇異果連皮食

凍檸茶唔用支棒拮檸檬 用支管

睇人食嘢雪雪聲
忍唔住要雪埋一份

我補多個
6點後唔比堂食

你唔識食，或者煮既唔識。一定係連皮食。

好撚吉吉到口腔啲肉好痛

熱食生果

我老豆唔比食湯飯
話會胃痛

真或者食飯唔好飲水

用筷子食通粉 意粉

食多啲菜同菠蘿，啲精會冇咁腥同會甜啲

長輩未動筷全部人唔比食住

me

d 人話又食咸又食甜會生痱滋

但一邊食飯一邊似汽水都無事

用口食飯

射啲白汁出黎撈飯食

我有個朋友，明明成碟蘿蔔舊舊都一撚樣，
佢每舊咬一啖扔返落去又咬另一舊一啖。

結果舊舊都咬一啖，明明又無人同佢爭，舊舊都一撚樣味架啦

我食生蠔係連殼食....
唔知點解個個都覺得我怪......

x2